台灣司法再勝一仗

曾在香港參與反修例示威的一名香港男學生，早前以讀書為名到台灣尋求庇護，今年4月底遭另一名同樣來自香港的女學生指控性侵。警方其後依妨害性自主等罪將男學生送辦。台北地檢署調查後，周三（9日）認為證據不足，決定不起訴男學生。
據了解，該名馬姓男學生赴台後入讀台灣師範大學僑生先修部，至於香港女學生據指也曾在香港參與反修例示威。該名女學生指控稱，今年2月她與馬男和友人餐聚，馬男卻趁她喝醉半推半就將她帶到賓館性侵，她啞忍多時後決定揭露此事。
警方接報後曾到學校找馬男，並搜查其宿舍房間，結果發現一把氣槍，並將之查扣。馬男向警方作證時稱，案件只是感情糾紛，當初發生關係是你情我願，不知為何女方事後反告性侵。馬男其後獲准保釋，但限制出境、出海。經近4個月調查後，檢方認定證據不充分，因此不起訴馬男。

據悉，事發後，這宗性侵疑雲就在流亡台灣港人的圈子裏流傳，長期協助流亡港人的台灣人Nancy表示，起初該名女性友人因身份敏感才不敢向警方報案，直到友人力勸，才在4月28日向婦幼隊報案。

對於被控性侵，馬靖翔否認犯罪。據悉，他到案後表示，當天他確實與該女子在用餐後發生性關係，但否認違背對方的意願，又辯稱當天女子並無意識不清，是她主動投懷送抱，2人自然發生關係，絕對沒有強迫她。

他還表示，因為他在香港參與反送中運動，有人一直要搞他，千方百計找他麻煩，他是被冤枉的，請求檢察官一定要明察秋毫，還他清白。

北檢調查後，認為馬靖翔雖然遭指控性侵女同鄉，但除了控告人的指控外，並無積極的事證可以證明，最後以事證不足處分不起訴。

支那陰道

支那性間諜, 其實大陸閪唔用等於廢品.